<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://phamminhnhat2k3.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Wed, 19 Oct 2022 03:11:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Top 6 mẫu xe đạp the thao người lớn thịnh hành</title>
		<link>https://phamminhnhat2k3.github.io/mywordpress/top-6-xe-dap-the-thao-nguoi-lon/</link>
					<comments>https://phamminhnhat2k3.github.io/mywordpress/top-6-xe-dap-the-thao-nguoi-lon/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phamminhnhat]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 Oct 2022 02:46:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://phamminhnhat2k3.github.io/mywordpress/?p=813</guid>

					<description><![CDATA[Xe đạp the thao người lớn được trang bị bộ truyền động Shimano FD-TY300 cùng với phanh thủy lực Tektro 832AL kết hợp cùng tay chuyển líp Shimano ST-EF500. Xe đạp thể thao Rincon 2019 có giò đĩa ProWheel 24/34/42 tốc độ cùng líp Shimano MF-TZ500, 14×28 bánh răng. Là dòng xe đạp the thao người lớn giá tốt nhất hiện tại.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2>1. Rincon 2019</h2>



<p></p>



<p>Xe đạp thể thao Rincon 2019<strong>&nbsp;</strong>là dòng xe đạp giá rẻ với nhiều chức năng nổi bật dành cho nhiều người đối tượng sử dụng. Khung sườn ALUXX nhẹ giúp đáp ưng như cầu của bánh xe 27,5. Giá cả hợp lý thích hợp cho người trung niên luyện tập và đi lại hàng ngày. Xe đạp the thao người lớn bánh nhỏ</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img width="1200" height="861" src="https://phamminhnhat2k3.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/xe-dap-cho-nguoi-trung-nien-1.jpg" alt="" class="wp-image-815"/></figure></div>


<p class="has-text-align-center"></p>



<p><em>Xe đạp the thao người lớn</em> được trang bị bộ truyền động Shimano FD-TY300 cùng với phanh thủy lực Tektro 832AL kết hợp cùng tay chuyển líp Shimano ST-EF500.&nbsp;<strong>Xe đạp thể thao Rincon 2019</strong>&nbsp;có giò đĩa ProWheel 24/34/42 tốc độ cùng líp Shimano MF-TZ500, 14×28 bánh răng. Là dòng <em>xe đạp the thao người lớn</em> giá tốt nhất hiện tại.</p>



<h2>2. ATX 700</h2>



<div class="wp-container-3 wp-block-columns">
<div class="wp-container-1 wp-block-column">
<p>Mẫu&nbsp;<strong><a href="http://giant.vn/shop/xe-dap-giant-atx-700-2019-1473/" target="_blank" rel="noopener">xe đap thể thao ATX 700</a></strong>&nbsp;phiên bản 2019 có nhiều thay đổi đáng kể về ngoại hình. Màu sắc xe nổi bật và phù hợp với nhiều đối tượng khách hàng. Khung sườn của ATX 700 được làm từ chất liệu ALUXX có trọng lượng nhẹ nhưng cứng hơn, hỗ trợ người đạp leo đèo, bứt phá. Cấu hình vẫn giữ nguyên như phiên bản 2018 với bộ truyền động Shimano Altus 24 tốc độ, mang đến trải nghiệm về tốc độ. Xe đạp the thao người lớn giá 2 triệu</p>
</div>



<div class="wp-container-2 wp-block-column">
<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://phamminhnhat2k3.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/xe-dap-the-thao-nguoi-lon-2.png" alt="xe đạp the thao người lớn" class="wp-image-816" width="353" height="218"/><figcaption><strong><a href="http://giant.vn/shop/x473" target="_blank" rel="noopener">Xe đạp thể thao ATX 700</a></strong><a href="http://giant.vn/shop/xe-dap-giant-atx-700-2019-1473" target="_blank" rel="noopener">&nbsp;</a>màu đen xanh có giá niêm yết là&nbsp;<strong>8.600.000 đồng</strong><br></figcaption></figure>
</div>
</div>



<h2>3. Giant ATX 610 </h2>



<div class="wp-container-7 wp-block-columns">
<div class="wp-container-4 wp-block-column">
<p>Đây là <em>xe đạp the thao người lớn</em> dòng xe đạp tới từ thương hiệu nổi tiếng Giant được nhiều người dùng ưa chuộng. Loại xe này là dòng xe địa hình cao cấp, phù hợp cho việc tập luyện thể thao. Phần khung xe được làm từ hợp kim nhôm siêu nhẹ, bền bỉ và chắc chắn. Qua đó đem đến khả năng chịu được tải trọng lớn.</p>
</div>



<div class="wp-container-5 wp-block-column is-vertically-aligned-top">
<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://phamminhnhat2k3.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/xe-dap-the-thao-nguoi-lon-3.jpg" alt="xe đạp the thao người lớn" class="wp-image-817" width="246" height="167"/><figcaption>xe dap giant atx 610</figcaption></figure>
</div>



<div class="wp-container-6 wp-block-column">
<p>Ngoài ra, sản phẩm được trang bị thêm bộ chuyển động Shimano thông minh <em>xe đạp the thao người lớn</em> tối ưu về tốc độ. Xe có thiết kế xe khoa học dễ sử dụng, điều chỉnh tốc độ bằng tay nắm sang số linh hoạt. Bên cạnh đó, <strong>xe đạp&nbsp;địa hình thống nhất</strong> được trang bị thắng xe và bộ xích líp an toàn và đảm bảo việc luyện tập ổn định. Đồng thời kiểm soát được mức độ an toàn tối ưu cho người dùng có trải nghiệm vô cùng thú vị.</p>
</div>
</div>



<h2>4. Fornix FM26</h2>



<p>Ưu điểm đầu tiên của chiếc xe đạp này đó là thiết kế hiện đại, chắc chắn và cá tính với kiểu dáng đẹp. Phần khung xe được làm rất chắc chắn với bánh xe trước và sau đều được gắn phanh đĩa cùng yên xe đàn hồi,…</p>



<p>Không chỉ vậy, chiếc xe này còn có phần tay lái được thiết kế chống trượt, đảm bảo an toàn cho người dùng trong quá trình di chuyển. Xe được trang bị cả 4 tấm phản quang ở bánh xe, giúp dễ dàng di chuyển hơn vào ban đêm.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="767" height="431" src="https://phamminhnhat2k3.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/xe-dap-the-thao-nguoi-lon-4.jpg" alt="xe đạp the thao người lớn" class="wp-image-818"/></figure></div>


<p>Chiếc xe Fornix FM26 còn có phần logi được dán trên sườn xe, <em>xe đạp the thao người lớn</em> giúp tăng thêm sự sang trọng cho sản phẩm. Xe có hai màu sắc chủ đạo là xanh và cam, vừa trẻ trung và mang đến sự năng động. Xe đạp người lớn</p>



<p>Chiếc xe đạp thể thao này có kích thước bánh xe 26 inch với khả năng chịu sức nặng rất tốt. Xe được tích hợp 24 tốc độ với 8 líp và 3 đĩa trước, giúp việc di chuyển trở nên êm ái và nhẹ nhàng hơn. Sản phẩm này phù hợp với các bạn nam có chiều cao từ 1m6 trở lên.</p>



<h2>5. Fastroat Comax 2</h2>



<div class="wp-container-10 wp-block-columns">
<div class="wp-container-8 wp-block-column" style="flex-basis:33.33%">
<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://phamminhnhat2k3.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/xe-dap-the-thao-nguoi-lon-5.jpg" alt="xe đạp the thao người lớn" class="wp-image-819" width="421" height="261"/><figcaption><strong>Giá tham khảo: 33.500.000đ</strong><br></figcaption></figure>
</div>



<div class="wp-container-9 wp-block-column" style="flex-basis:66.66%">
<p class="has-text-align-right">Phiên bản&nbsp;FastRoad CoMax 2 được ưu ái với lớp sơn đen cam, mờ tạo điểm nhấn thời thượng so với nước sơn bóng truyền thống. Khung sườn xe được làm từ vật liệu Composite Comax độc quyền của Giant với trọng lượng nhẹ, kiểu dáng khung thoải mái.</p>
</div>
</div>



<p>Xe được trang bị bộ truyền động Shimano Tiagra đáp ứng được như cầu luyện tập cũng như đạp dạo phố, hay đạp đi làm… Đặc biệt, có hệ thống phanh thuỷ lực Shimano M315 ổn định và nhẹ nhàng, cực kỳ an toàn. Đây là một trong các tính năng ưu điểm nhất của xe phanh thuỷ lực hoạt động ổn định trong tất cả các điều kiện thời tiết ẩm ướt, bùn lầy…phanh liên tục mà không lo niềng xe bị bào mòn trong quá trình hãm lực hay trượt bánh như các xe đạp thể thao sử dụng phanh chữ V hay phanh chữ U <em>xe đạp the thao người lớn.</em></p>



<p>Đường kính bánh xe 700c hiệu quả vượt trội giúp người đạp vượt qua các con phố tự tin và thoải mái. Vỏ xe dạng tubeless giảm tình trạng mất áp lực đột ngột khi đâm phải các vật thể nhọn.</p>



<p>Với thiết kế yên xe dành riêng cho những chuyến đi trên cung đường phố, với bề mặt lớn hơn và chất liệu cực kỳ mềm mại. Người đạp có thể cảm nhận được sự êm ái của mặt yên đem lại ngay từ những lần sử dụng đầu tiên. Cốt yên tích hợp công nghệ D-Fuse cải tiến có khả năng hấp thụ va đập và <em>xe đạp the thao người lớn</em> rung động trên đường.</p>



<h2>6. TrinX Free 2.0</h2>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="768" height="513" src="https://phamminhnhat2k3.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/xe-dap-the-thao-nguoi-lon-6.jpg" alt="xe đạp the thao người lớn" class="wp-image-820"/><figcaption><strong>Giá tham khảo: 6.450.000đ</strong><br></figcaption></figure></div>


<p>Một thiết kế <em>xe đạp the thao người lớn</em> quá đẹp thành công từ những phiên bản trước, TrinX Free 2.0 2021 hầu hết vẫn giữ nguyên kiểu dáng thiết kế. Các thanh sườn được làm bằng nhôm siêu nhẹ, bo tròn với kích thước nhỏ khiến chiếc xe trông thanh thoát và cảm giác như trường xe hơn.</p>



<p>Với kiểu thiết kế bắt mắt này là một sự lựa chọn hoàn hảo cho một mẫu xe city giá rẻ, khi xem thực tế mẫu xe này bạn sẽ bị mê hoặc ngay từ cái nhìn đầu tiên.<strong><br>Xe</strong>&nbsp;đạp the thao người lớn&nbsp;<strong>cũ</strong></p>



<p>Với nhu cầu thể thao thông thường và di chuyển trong phố, hay là đi làm đi dã ngoại thì hệ thống phanh đĩa có vẻ khá dư thừa, tuy nhiên với hệ thống phanh này bạn sẽ có những trải nghiệm thú vị hơn, và trông còn “ngầu” hơn nữa. Giá xe đạp the thao người lớn Đồng thời, trong một vài trường hợp khẩn cấp hệ thống phanh <em>xe đạp the thao người lớ</em>n sẽ giúp bạn giữ an toàn hơn.</p>



<p><blockquote class="wp-embedded-content" data-secret="ozDaM1L2My"><a href="https://phamminhnhat2k3.github.io/mywordpress/">My WordPress</a></blockquote><iframe class="wp-embedded-content" sandbox="allow-scripts" security="restricted" title="&#8220;My WordPress&#8221; &#8212; My WordPress" src="https://phamminhnhat2k3.github.io/mywordpress/embed/#?secret=HBbM3BxNao#?secret=ozDaM1L2My" data-secret="ozDaM1L2My" width="600" height="338" frameborder="0" marginwidth="0" marginheight="0" scrolling="no"></iframe></p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://phamminhnhat2k3.github.io/mywordpress/top-6-xe-dap-the-thao-nguoi-lon/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
